對 Hong Kong Police 的問題

Dear police officer,

"Your friends dont care about you. They care about the unarmed people."

"They just want you to die for nothing."

"Think of your wife and kids crying in front of TV"

"What will your kids think of you when they grow up?"

"Daddy, why are you shooting old men and young schoolchildren?"

"are you doing what is good for HK?"

"who are you serving, really?"

"how will you explain to children what you are doing?"

"how would you feel if someone shot you?"

"Are you selling out your friends and neighbors?"

"Who are you really serving?"

"Who are you really protecting?"

"besides money and buddies, how happy are you with your life?"

"What will you tell yourself on your deathbed?"

Please help to translate!!

[幫手推] 8.5大罷工文宣圖

你要咩文

Need 中文，我中文不好..

親愛的警察，

“你的朋友不關心你。他們關心的是手無寸鐵的人。”

“他們只是希望你一無所有。”

“想想你的妻子和孩子們在電視機前哭泣”

“你的孩子長大後會怎麼想你呢？”

“爸爸，你為什麼要射殺老人和年幼學生？”

“你在做對香港有益的事嗎？”

“你在服務誰呢？真心？”

“你怎麼向孩子解釋你在做什麼？”

“如果有人向你開槍，你會有什麼感覺？”

“你正在出賣你的朋友和鄰居嗎？”

“你真正的服務對象是誰呢？”

“你真正保護的是誰？”

“除了金錢和朋友，你對自己的生活有多滿意？”

“你臨終前會告訴自己什麼？”

Google translate後再自行修正過

Awesome! Thanks!